如果窮人不允許生育,只有富人可以

全世界會變世點?
第時邊個做基層工作?保安,清潔,飲食

有錢佬第一個反對

其實窮人子女好多都係有錢人私生子